請珍惜Doncic...（認真）

細個開始睇波果陣好拎憎LA Clippers，覺得Beverley、Paul George、Morris好拎茅（當年Playoff Beverley一?批暈Westbrook），次次進攻都好似教科書一?既戰術好悶

到佢地退晒休，先知果D老練既技術／走位係好野黎

Kyle Anderson既獨特節奏、Ingram（全盛時期）既First Step、Andrew Wiggins對贏波既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

高登仔好多人都反Doncic，但係老實講佢既Foot Work技術、Clutch Shots能力、對比賽既執著，冇人比得上佢（我覺得依家Lamelo Ball>>Doncic）

我諗Doncic最多都係打多1、2年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜

利申：Dlo年代湖迷

我最撚驚打打下又有人中支那肺炎，
到時又停撚晒屌你老母臭閪

放心好大機會

我諗Doncic最多都係打多1、2年就退休
why?

咁obi呢？

Obi Toppin?

樓主係2035年黎？

中肺炎死咗

2047